兔仔傻傻地好gag！

可愛

on9

1、切三份塊大小，開水冒洗5分鐘撈出，清水沖洗乾淨，瀝水待用。
2、佐料：蔥、薑、蒜切段、花椒、八椒、桂皮、辣椒、生抽、香醋、米酒、味精、精鹽、白糖、九層塔、適量，花生油二兩。
3、 烹製方法：點火，鍋中放花生油，燒製8成熱，花椒、辣椒爆香，蔥、薑、蒜段與兔肉一起下鍋炒5分鐘，加花生油、米酒、香醋、精鹽、白糖適量再炒5分鐘，加水1000克，然後倒入高壓鍋內，八椒、桂皮、花椒適量裝入料盒內下鍋蓋好，中火燉，鍋冒汽10~15分鐘關火。出鍋前加入適量九層塔即可。